1 Изменение настроек через Web интерфейс с сохранениев в EEPROM (/lansetup)
1.1 Изменение MAC
1.2 Изменение IP
1.3 Изменение Сетевой маски
1.4 Изменение Шлюза
1.5 Изменение DNS сервера
1.6 Изменение порта Web сервера
1.7 Включение получение настроек DHCP
1.8 Изменение Интервала получения настроек DHCP
1.9 DHCP renew return code (sec)
1.10 DHCP last renew timestamp (sec)
1.12 Отображение свободной памяти из всей доступной
1.13 Возможность изменить строку запроса к серверу из Web интерфейса

2 Конфигурирование портов с сохранением в EEPROM (/pinsetup)
2.1 Возможность изменить тип порта (input,output)
2.2 возможность менять тип входного порта (аналоговый, цыфровой,определенный датчик)
2.2.1 Возможность выбрать DHT датчик (11,21,22)
2.2.2 Возможность установить датчик DS18B20
2.2._
2.3 Возможность менять тип выхода (цыфровой выход,PWM)

3 Отображение состояния устройства по запросу (/state)
*** Номер порта - начинается нумерация с 1 (цифровые, аналоговые и т.к. нумерация начинается всегда с начала)
3.1 Отображение помощи по командам (http://xx.xx.xx.xx/command?=HELP)
3.2 Включение выхода по команде (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=ON)
3.3 Выключение порта по команде (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=OFF)
3.4 Отображение состояния порта (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=STATUS)
3.5 Отображения состояния все портов (http://xx.xx.xx.xx/command?ALL=STATUS)
3.6 Кратковременное включения выхода цыфрового на 1с (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=CLICK)
3.7 Кратковременное включение выхода цыфрового на 3 сек (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=LCLICK)
3.8 Получить состояние аналогово порта (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=AN)
3.9 Получить показания датчика DHT (http://xx.xx.xx.xx/command?"Номер порта"=DHT)
3.10 Возможность передавать нескобко команд в одном запросе ( http://xx.xx.xx.xx/command?3=CLICK&4=CLICK&5=ON&6=OFF)

4 Работа с множеством устройс DS** на одной линии 
4.1 получить список всех устройст на 1-wire (/getdev)
*         формат вывода: 
*                T<номер устройства на шине>:<HEX адрес устройства>:<текущая температура в градусах цельсия>;[...]
*                (пример T0:1060CF59010800E3:24.06;T1:109ABE59010800FE:24.56;)

5 Обращение по http://xx.xx.xx.xx/ выдаст справочную информацию по этому устройству.
5.1 Отображение IP адреса
5.2 Отображение физического расположения
5.3 Информация о портах (какой порт работает на вход, какой на выход, где датчики висят)
5.4 Состояние портов (тоже самое что и http://xx.xx.xx.xx/command?ALL=STATUS)
5.5 Ссылка на список всех устройств на 1-wire
5.6 Ссылка на сетевые настройки (/lansetup)
5.7 Ссылка на настройки пинов (/pinsetup)
5.8 Ссылка на настройку nRF24L01/nRF24L01+ (/wifisetup)
5.8 Отображение Uptime
5.9 Версия программы и дата билда

6 Настройка модулей nRF24L01/nRF24L01+ (/wifisetup)
      в разработке